ram問題

電腦開唔到機 一開有嗶一聲 風扇會轉幾秒然後就斷電重開 跟住就無限輪迴

試過將ram拔出黎重開 風扇正常轉翻 請問係咪代表ram有問題?

可能係耳嗚

我試過CPU過熱都係咁，清左塵擠過散熱膏沒事